諗極都唔明點解可以有HR咁反智

見得成工然後同你講要收到你前上司份reference questionnaire仲要正面評價先會正式比份合約你簽
大佬呀，唔好咁痴線好唔好
咁樣同你女朋友要揾返你個ex仲要個ex親囗講你好好呀係我賤格抵飛有乜分別

細公司？

大公司

大公司係咁嫁喎
明顯係公司管理層訂落要咁做之後HR去執行
咁都諗唔明？你覺得係故意刁難你？

好正常，
你同上一手有問題， 佢都怕佢日後唔做 會玩野。

大公司一向都係， 你fg?

冇問題就唔會走

畀d骨氣，搵過第2份囉

好彩手上已經有第二份

如果上一份同老細炒大獲咪仆街？

所以出嚟做嘢，凡事留一線日後好相見，一般無大問題，前公司做唔會寫太衰。睇你情況，似乎炒過大穫

遇著一條20年嘅老屎忽

其實大公司正常都係問返你人工bonus start/final date 炸喎

同意樓主
呢d 19大公司真係唔會做
但前提都要你有條件搵到更好既offer

得罪上一間公司
問你知驚未

其實可以理解做
咁閪麻撚柒鳩煩你都攪得掂
咁俾啲大project你做都無問題啦
hr麻鳩撚柒鳩閪煩係人都知
但係你唔閪柒怕先係重點

無呀wor, 同hr, manager 解釋， 佢請你都係欣賞你，

係呀， 係同manager 解釋lor, 咩事都係二面， 但如果你玩野， 就第二種講法啦

冇玩野但不和

正常你做得唔太好， 舊公司最多都係no comment

除非你真係做得太差先會寫死你吧

每間公司都有老屎忽
你可以唔鍾意佢，不過搞到反枱就一定有你嘅問題

老屎忽你hea還hea
你唔搞我我都唔會搞你
自己問題但次次都擺人上枱孭鑊
仲要越黎越離譜!!
比你反唔反?

遇過大把人係被炒但話自己係自行遞信
HR同事ref check完後問番佢佢先講原因

咁on9唔做好過啦，搵第二份算啦

所以無必要就咩同老世炒大獲，自己走未算

其實大公司做ref check好正常
interview個個都實講到自己好美好
樓主個情況早就應該直接d但少少婉轉講話係同上司意見不合所以離職
起碼人地知你無講大話